[金融業入] 公司宣佈即日起essential staff 要work from home，有咩玄機？

話香港局勢動盪，但公司生意無得停
所以essential staff 要work from home 確保即使出面死人塌樓有人番到工

但其實我心諗呢幾日都係和理非回合，又無塞鐵

唔通出老解？
有冇人公司突然有呢個安排？

推

外資中資？

外資，最高層係藍
都多鬼佬

bcp plan

證據？

我外資，未收到風

我地個個月都有bcp test，奇就奇在呢幾日係無咩特別衝擊
之前塞鐵我地都有home office

唔想相認，我相信高層有mon post
你當我淨係想八卦下其他公司啦